有無巴打好唔鍾意啲作品中段改規則

例如op去到中段加入霸氣 果實覺醒

一直想知點解紅髮有霸氣都斷手

單手型啲

畫小隻手快D

滑頭鬼之孫
植木的法則都係咁啦

滑頭鬼之孫嘅畏呢個設定真係後加得好明顯

訪問解過，覺得開頭太平淡想特別啲

根本以佢等級受傷完全唔合理

嗚門本身係有嗰類似潛水鏡既野，真係怕煩最後冇畫到

呢啲咪暴露咗作者一開始只有大劇本,
冇嚴謹思考世界觀、細節、平衡度等
後來覺得唔對路咪加返啲規則解話

火影屬性系統同獵人念能力都係咁啦

唔加新野點佢落去

龍珠耳環合體有時限

龍珠本身玩西遊記 無啦啦變撒亞人

我覺得加改規則唔係問題
但同之前d劇情撞曬車又兜唔番先肉酸
你兜得番又冇bug我任你改又點話

one piece 已經算係咁架啦
不過 真係仲有好多野未交代咁

但比較上hunter 處理高明好多
一嚟佢完左獵人考試都係頭幾期既事
記憶中6,7期已經出現念
佢解念係成為獵人之後先可以學同等於隱藏last test
成件事好smooth , 跟本好難話佢後設
naruto 講屬性已經幾後段吓
同埋身邊咁多強者戰鬥
一路都冇提依點，無啦啦爆句有屬性係幾突兀吓
不過做得最柒應該都係op
d 強弱同龍珠差唔多
一篇之後d 人勁10倍
早期反派=今日卒仔，垃圾

龍珠直接畫一part諗一part添啦

長篇超級系好難避免呢樣野
美食除左實力暴走外算唔算冇改設定

死神

魔禁

長篇好難唔加野又可以自圓其說
所以我真係好鍾意鋼鍊
成個故事就係一個圓

念整整下變左超能力變種特攻乜都有

呢套直程主角都改埋

睇完頭兩輯jojo
再睇後面發現所有識波紋既人都變晒on9仔
照計你識多樣野起碼可以屈下身體能力贏d剩係識替身既人一截丫

so9ry, 完全無呢回事

呢個係比JUMP迫
點知變左經典

好似話霸氣其實到中期先諗到，一開頭只係想講紅髪有好勁既殺氣，但完全無霸氣既設定

利申：好似係